# CE091 - Métodos de Pesquisa

Repositório de atividades realizadas na disciplina CE091 - Métodos de Pesquisa do curso de Estatística da Universidade Federal do Paraná (UFPR) no 1º semestre de 2019.

